🚨🚨🚨🚨🚨🚨🚨🚨🚨🚨🚨🚨🚨🚨

菠蘿包無菠蘿
老婆餅無老婆
獅子山無獅子

情人節無情人

合理呀

一扭都無

咩年代架你
該燴囉啲frd?

男神鍾意我old school

咁多個邊個呀

今期嗰個

今期咁多個邊個呀

屌你老祖